給不喜歡被割席的發夢者

有無諗過其實唔係支持者想割你地席

相反係發夢得太突然，話發就發，無理過支持者係隊尾既感受，無話俾支持者知做緊咩，有咩目的，會做幾耐，點先做完..別人如何支持你？

諗一諗會唔會係發夢得太快割左人地席呢？

例如今日去左機場阻旅客，訴求係叫警察還眼？點還對眼俾你？無人知目的係咩 行咁快仲話人割你席..